保安局李家超故意輸入大量中國病人阻礙選舉進行

疫源好明顯係果堆'豁免在內地從事生產作業的香港企業接受強制檢疫安排的申請機制'

病毒唔會因為係黨企人員而唔感染,反而商界人士周圍去更容易奶野
而且中國貪污盛行, 關口已有人賣香港的免檢資格
---------------------------------------------------------

由pr公司行動反推
港共好驚35+與激進派在初選大勝
保安局李家超有動機輸入瘟疫
------------------------------
香港紀律部隊干犯反人類罪早有大量案例

李家超視察新疆：反恐值得參考
同年大量女示威者遭警隊性侵犯與強姦

懲教一哥胡英明係2019年2月頭已部署好酷刑迫害政治犯
引進監犯手環防止政治犯自殺

推

然後叫班藍絲屈係71遊行搞到爆疫

比加超謀殺香港人

又想殺香港人

對方玩到打出瘟疫牌
故意輸入瘟疫係等於攪死香港經濟

現在市況已經差, 玩手段累一堆公司摺埋係會影響埋其他公司的運作
例如:公司大客著草
---------------------
紀律部門(懲教, 警察)出身的人係香港最大敵人
中共一割席就告硬成班人反人類罪

呢班人為左保住帝制派的席位自保不惜害死所有香港人

彭定康：林鄭月娥是香港史上十分令人失望的內奸式人物
[url]

[/url]

香港政府已經比左錢pr公司全力分化
呢兩個月會有一堆打手會話點都唔含淚投票比xxx等等

目的就係攪死35+
只要中共研判35+係絕不可能就會讓選舉正常舉行
而如果到時民調顯示帝制派大敗, 香港政府係一定會干擾選舉

大家要做的野係堅持立場,唔好比港共有位踩brake

大埔工業村間乜撚基因工程全撚部都唔洗隔離

對於港共而言
民生與經濟係次要

香港爆瘟疫係最好
因為可以進一步打壓群眾運動與中斷選舉

有黨性的人100%唔會有人性

大家睇新聞就明政府玩緊咩